連登五毛黨名冊

睇下有邊個會員上左榜

通街都係處同power_off
其實出名嘅都齊哂

點解冇我??

想知佢個名單嘅次序係咪跟擇名先後

邊個小學雞做

恆屍都係？得啖笑

係咪話你棚牙柒就直接上榜

快d加我 反正我投胎到下世都唔撚睇你條柒頭
死人垃圾醜樣煙屎牙

key你棚牙你上

黃細賊有上連登，有咩想同黃細賊講！

肯定冇我份

有冇香討 & 高登 五毛名單？

羊b

恆屍都係？！

感覺上喺度開post開得多嗰啲都上晒榜

屌，好正

冇 一息不斷不甘志短 嘅???

強帖留名

拉到最尾見到大雞樂笑咗。

希魔都有份？

［圖文並茂］聽日係抵抗安心出殯app嘅關鍵！

我都係

屌好撚好笑

椰子都係五毛
笑到反肚